[扮工動物園] 2.0威力遠勝從前之星期三

但去風台追post, 其實個風算比原先預計勁

但走咗lu

BTW Joson

其實同天文台條預測track 都相近...正常呀

btw Joe

今朝起身 連3號都冇埋

無事發生

唔好咁傷心啦
早啊各位

屌台面份文件唔見左
老細拎左嗎？

做好未??

仲有少少
同佢講左
其實我平時唔係幾敢問佢野

諗緊好唔好報考基本法個試
聽日截止

本身都差不多無大風過...連天氣好差都唔算有

工照返, 人照攰

被風吹走咗

大夫

如果考ACO 嗰啲..好似唔駛考定先

可能係
而家當冇野做

你唔問吓老闆佢是咪拎咗?

佢未番到，應該塞車中

好耐冇黎

想做政府？

揸車?

忙嗎?

又開工啦

應該係掛

仲有幾十年做

我仲有40年
諗都覺得傷心啊

唔想do呢d

放一日假，之後連續6日返工

我番7日啊
我覺得自己搵錢搵到傻左

你pt or ft

two

嘩。。。辛苦哂絲打

除非無啦啦發咗, 否則有嘢做好過無嘢做

放weekdays?

so young

Yes

窮家庭冇計
剛出黎做野
撞正阿媽剛失業
佢而家搵工
有冇好介紹啊

做sales 得唔得?

佢做開車衣
話想搵係元屯天近近地
包裝都ok

有排捱啊

你識做咩？

唔係我
係我娘親
佢識縫盤